呢個政府真係垃撚圾，攪下抽獎都攪到成pat屎咁

旅發局真係食屎狗嚟

推

德美 聯署 整合

用人唯親，無計劃，無料

香港地投票

所有政策都明玩9香港人

不要寄寓任何希望給正苦